借錢俾人唔還點追番？

有借據，是咪搵可以搵財仔幫手？

借幾多？

幾錢先得架

小額錢債審裁處

還錢如乞米

60000蚊，有諗過小額，但冇對方地址

關財仔咩事 只能夠小額錢債啦

賣斷欠債，拎返1至2成

人地有本事先借到
你憑咩叫人還？

因乜事借咁多

算喇

又係講要錢周轉果啲野

真係慘過乞

🤔🤔🤔

冇地址，唔熟都夠膽借6皮

俗語有話 借錢唔還係道理，還係人情！

當買教訓

我都想知

6000都諗下啦
借6萬
你都幾有米

收數公司，成功的話分3成欠債金額

同佢講：契弟好還錢啦喎

之前借左5皮比條撚樣，簽晒欠單有入數紙
年鳩幾一蚊都冇還，上左小額錢債
條仆街想屈返我轉頭，話收我果5皮係乜鳩顧問費
仲話我同佢簽完張欠單冇比到錢佢
佢講果樣野同車有關，而我唔止冇車連車牌都冇
開頭同個主任咁上下既人傾，人地都覺得佢荒謬拋撚到佢口疾疾
依家又要排期再審